![Logo Retina Web](https://retinaweb.com.br/views/_images/logoColorido.png)

## Front-End Test - Home WordPress
Aqui temos um projeto para você nos mostrar todo o seu conhecimento para desenvolver um site!

#### Como funciona?
- Faça um Fork do projeto;
- Implemente o layout que está dentro da pasta design. Vale usar todo o seu conhecimento em HTML5 e CSS3. Este projeto precisa ter apenas uma página;
- Utilize suas habilidades com o WordPress para tornar o conteúdo deste projeto o mais dinâmico possível.
- Mande um pull request, com o conteúdo do seu tema WordPress, até a data estipulada;
- Precisamos receber seu banco e pasta uploads;
- O projeto precisa ser responsivo;
- A compreensão do layout e do que precisa ser feito faz parte do teste ;)

##### Estamos torcendo por você! Supreenda-nos!